大家困在係屋企咁耐 好應出嚟呼吸外界空氣

既然而家疫情放緩，係唔係好應該係每個周六日都搵個商場出一齊黎呼吸外界既空氣 咁又唔知會唔會違反多於4人有共同目的聚集 咁洗唔洗全港公眾地方都驅散ga